BREAKING 有學生打算以死明志 @SOLOMON

777 年年考第一? 屌你老母

humanity aid please